[殺狗會]我們的賭博日記10個月記念日👍🏿

❤️

十卜

我

十個月快樂

1001

夢大抵啦

1000

都唔知你地驚乜鳩@尖逼

10 month

咁多舊朋友 俾個正評睇下仲有幾多朋友係到

多謝支持

今日開始終於可以撚夢大

差唔多識左大家一年

by夢大
羊左8k派我未

蔡蔡子

巴西2.5x德國3.5x英格蘭3.5

hello bro

反cup啦

lm

gchi

有幾多手足買左比卡超 買左比卡超請負皮

allin左 贏得多過今期六合彩頭獎

派我?買左幾多

請支持救救阿鼻基金會

依十個月好貴

大注買左主既話真係心藏病

冰島半場客其他未

有無人幫我CPR

9up
希望冇人入黎睇到

都痴撚線
跟輸都要比人撚
屌你啦

派未牙屌你夢大

正花係B哥果邊撚緊狗
有咩清幫下過去撚下

夢大唔派我

蹉跎了一年

騎劫左成個po

你成日撚我 今日又唔跟

聽講有清贏左8k 佢識cpr

仲有好多波入既.........

比卡超來了呀依家
仆你個街

有人報假分 原來假分狗咁好玩

笑到仆街 個個屌晒鬼

LINK?

買左10⋯⋯蚊

成班奶哂B哥袋底
我講佢野仔佢地起哂鋼

因為你之前成績好，所以咪妒忌
香港好多垃圾廢中係咁
你平時都見唔少啦
波台垃圾特別多
好多追暗星嘅毒撚痴漢
係度搞啲小亂拎下成功感咁可以理解

串禾 唔忍

見到靚topic 留個名

BB你無去果佢地果邊咩

冇呀

allin咗2000最後賭本來
我由懂事以來未做過有錢人
食餐大快活都要諗過度過
4蚊麵包係日常
2000對你地來講係牛毛
但已經係我所有
輸
一世唔再賭波
認命做垃圾窮鬼
其實都係想贏餐返飯
同支持下自己嘅地方
咁都要我死，就死啦

睇到眼濕濕...

夢大好窩心

55

夢大..你 是你變了 是你變了

BB 有冇LINK

夢大食屎9

使徒行者

想跟夢大搵食了

cd rom 想問下會員心中有善傳千里係度不?

有冇1200水

我有

有都唔比我屌你呀

有牙 下盤

你打錯喇 無呢個人係度呀

都估到

阿美fg

我借D 2屌正花咋

露馬腳

牙善贏到戒左賭了

屌我要收錢
2500Q WITH DOM NO KISS BJ HJ

same road

我都要收錢??

唔收錢 收皮

0:1

波撚 一開波就入

收工gel

波蘭gogogo

QQ

-.- 我個角大點 仲刷唔刷

系

hi 機械人

咩事咩事

cut唔到飲食

錯台呀bb

法國我真係唔可以做老師 .
唔識教人

試下d代餐條

正花我女人呀

雖然我幼稚，但我無去

果d梳栽果d?

角大係咪要收皮

小

ching你去隔離講啦

唔好教壞人就得

55
好似仲有d碳水bar ga

mama

我係連教就唔想教
無乜耐性

😅好廢 苦練幾日先

渣嘅

關你撚事咩 你有料咪吹雞過黎攪我地囉

德國3.5x英格蘭3.5

無料扮大袋唔串得你？

串你班傻閪咪串囉 你咪吹雞黎搞事囉 你班小學雞做到啲咩

係我搞既 唔關E巴個台事 一齊過去你地果到9 FING OK?

我冇料...係咁入錢 個保安都笑9我日日見

Any miss me?

正花BB係型

哥連泰斯 +1.5/+2

波蘭7.5買得過？

無諗過連累到你地
我出名傻閪 黎啊~

死雞佬 @Jeonghwapig

你去波台喇ching

夠啦...我已經係TG 唔彩你地
你咪煩我啦

無嫁喇 佢連去錯台都唔知

花生滿地

唔建議手足食辣椒仔色色粉

搞錯啦ching

而家咪咬緊

紫菜屌打

紅q 禾吊黎

bbq先屌打全部

????

難食到嘔

十二點po嘢食系咪撚屌

係

岩岩收工嘛

頂唔頂到一餐 買過bc shop果d 好難食

食條蕉好去訓

fat

你唔好叫豬膶 叫豬腦啦

米狙擊

人地都唔知去錯台

波蘭再糕

岩呀..咁你過黎吠托柒

一條二幾百三百卡路里 夠唔夠？

錯誤地增肥

估唔到有人當喱到係波post

不過真係好難食
手足唔好中伏

咁系好事定壞事

B gor d信徒係垃圾d

SORRY

樓下咩柒粉都冇呀 禾吊梨

豬哥1抽幾好撚型

你牙你牙 累事

暗post發圍

橙。。。咁快有大戶掃哂d粉

米希達恩朋友隊咁撚廢嘅

無事呀..
受寵若驚...

全部垃圾點踢

三post天下

禾新人 有冰個大蛇準
想跟100k

正花當立 成就了登上懸崖峭壁的女子

JM9

03

我今日跑左咁耐步 都好似無用咁

跑2步緊係冇啦肥婆

冇計周圍好幾個屋邨

一日？

典解唔早d講

...

你就跑2步

一個禮拜2-3日左右LA

輸4

小妹決定戒賭3日

Y

幾耐牙 係咪keep住跑先

我星期日戒到而家

輸少3日

有無攻略或者心得

咁忍手 啲波唔岩賭？

BB

北愛fg
早抖

呢d咁既閪波 賭少日換黎安好既睡眠仲好la

心水清呀巴打

入未

坐監啦7頭 小妹就訓教

阿塞0-1

入未先

先跳為敬

8個字左右LA

嗨媽媽 我地識左十個月了

連續？ 中間有無行

入左黎6個月了

hi 樓主
我地識左九個月了

連續跑6個字 成日6個字之後就開始唔想跑 變左快步行

4C 2-2

4c 1-3 眼訓sor報錯野

咁刀好d

快步行到番屋企

窮到無錢食m記

5c

一買角細就好多角

Same

9.5是否有希望

角細剋星了

5555

我請

mon post😑😑😑

一黎又無咩波啱賭，二黎懶去入錢

點算
仲有成個月先出糧

多謝大佬

都係返返去買大算

請埋me

半5全？

瞓，聽日挑戰澳職

bettinggor 2個月開左80個post
小妹10個月開左670個post

post王

買曬有既錢 安心訓教

樓豬

又allin

新車隊成員上車

你好

水?

我叫朱古力

WATER

我係老細

want g

你地扯
唔好係乞衣兜搵飯食

屌依家窮過乞衣

bye all

佢就黎超越你

玩得開心D

小心屁屁

玩duck開心d

你好你好

識左我

mh好難打

A樓主又食又拎

冰島2:0，反cup無望了

捷克入波未

Wing 1:2

goalllfjdsfklsdafldfsdallllllllllllllsdfdsafldsafdslfldallllllllllllllllllll

即刻入

6c

6c6入球

[9.5] 3.80
買返少少大 100%win

肚餓 PK 食菜阿拿

B gor po係咪重傷

整多粒開客其他

訓了
goodbye world

肚餓too

夠膽頂住7角

8

開始爆角

9

7

求下你冰

1:6

10

輸撚曬

10c🚬

真係10c
唔學b gor補飛真係好蠢

冇買

好撚野，又黎補時爆角

10c boomed

依場角有鬼

兩隊賤種，一個大炒刷角，一個比人大炒又幫手刷角

兩班人比isis炸撚死啦

成日玩完輸廿蚊

有錢可以輸其實係福氣

邊埸角冇鬼

輸到仆直

角細黨還好嗎

買角細最撚唔鋸，頂完90分鐘先黎爆角做一角超人

試過補時連3c爆

咁下次做角大黨咪得囉

買比卡超贏800
買角細輸左700

比卡超神愛世人

最後一注 買左

足球過關 4x5
星期四 5
英格蘭(主) 對 斯洛文尼亞(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.70
星期四 6
北愛爾蘭(主) 對 德國(客)
讓球
客[-1/-1.5]@1.71
星期四 7
黑山(主) 對 丹麥(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.85
星期四 11
玻利維亞(主) 對 巴西(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.12
埸埸上盤??

英格蘭9.5b？

玻利維亞高原主場

對面買英撚對家

德國GOAL

有冇人有留意德國角球尾盤10.5係幾多 2點半見佢冇轉冇再睇

13.5s

買左少少14.5s

9mins 5c
90mins=50?

GOALLL

丹麥10

今日係咪天滅角細

Eng 15.5s all in

德國20

屌差英撚呀

Hi

Ht 10c

德仔四五六人哋

4:00 一個入唔到世界杯 一個入左 典買

16.5
8.5

Gay 盧發現案

屌英撚老母

英撚唔刷 求你diu 4佢地

巴西半客

你快D屌到佢入波啦

7c

蘇ng

點解人哋有紅牌都唔入

8c

8.5

ON9 KANE

夠膽買角

英格蘭入到波未

12c

瞓了

13c

仲未入波既

輸英撚屌

英撚好撚廢呀屌

一入英撚角大即刻停

我屌 2穿1斷英撚 累人累物

英撚好野
買大就唔刷
買小就爆完我停30分鐘停到完場

GOAL

我差3球

英撚輸半都好

我盤輸半

LO仔做咩潛水

英撚垃圾到

係 好彩10

你個名同我心情一樣

800萬德國9.5

hi 香港既手足

冇人賭球

7點半先有

訓哂啦

Gel

Of course

bgor

有無阿軍廷9.5b

Peru fg

買左2:2 jump

all in gun jor

輸埋就戒到4點50澳假

Goal disallowed 想死

屌你老母黑撚到
戒陣賭先

藍十字盤

玩留

365？

嗯

跟

各位手腳早晨

唔識賭了

我中得德國3.5

hi, 請唔到Lu

阿根廷入未

早晨

說好的skip

係咪如果贏唔到 連世界盃都冇得踢

== 口交技術黎嫁姐

Diu le lo mo cho hai

仲有場

琴晚大波黨員覆沒

好彩無入錢賭d西波

小妹對波唔西

亞軍停入波啦

隔離坐左個好香既低胸大波妹 小妹好妒忌

屌你老母阿根廷

南美 2.5s 5x1 咪贏囉
易到

我都好妒忌伯母呀

想入6.5

球證角細 係咪都糕kick

輸曬比卡超巴錢

既

個人西啲

各位好

說好的唔賭

肥朱同心臟病都係傻閪 還番哂比卡超啲錢

樓主早晨

你咬我牙？

-.-

亞軍停㩒屌 但角都冇
守得咁好

6c 7.5s平安鐘

唔係跟左9.5s咩

掃哂落去

我琴晚唔係比卡超都贏左幾舊

小妹仲有一個鐘陪你地吹水 澳假同日本仔都唔得閒玩

瀨屎未

我買左德國3.5 英3.5 巴3.5 3x4 想針

成地都是

智利比人追和 阿軍廷贏就有機了

山神有無笑

無睇

2-1

勁 即刻入翻粒

智利2-1 美斯番屋企睇波啦傻逼

活在我朗陰影下啦

我有6.5 9.5s

我又抄左ky水

我無出wor

阿根廷 唔踢世界盃？

唔洗踢啦 美斯條廢柴放暑假

咁都好d😅

賭日假算

豈等閒勁到

朗尼真係落地獄

唔使退出國家隊都無得條廢柴踢呀

哥倫輸埋

疏 怪錯佢 係福仔同垃圾熱前鋒

美斯

不了

哥倫輸埋就好亂
但亞軍停下場一定要贏

想幫你含

頭5出線？

又有澳假了

我條2穿1啊 英撚班仆街

返去做老婆奴了

返工

我做二奶

燈占呢季仲燈唔燈呢

秘魯入未？

你5系信阿

去邊

奶鮑魚

一陣又有澳職

角細未

得4 場 仲唔係派錢？

未啦，得一隊會買賽前細

先生早校長早各位早

早晨呀

飛腳又黎呃錢啦

坐等有心人帶領澳職

季初唔好大注睇定啲

大家有無update iOS?

今季澳職長買細

me2
角小黨上呀

勁

mo
熄唔到wifi好似好on9

唔記得要返牙腥皮

中大？

想44444

無呀 唔敢

外國jj

唔係好似 係真係好ON9

新呀

悉尼 jj

老夢比料西識你

星期五既澳職都係角細

點解熄唔到
未升 好奇想知

ok,thx~~ 5想大船 低調D

角細黨會係澳職戰勝歸來

夢大可2擔保

唔知 你係控制中心熄 係設定到睇會照開左 但係未連接

小試

買即場 keep safe啦

我想知點樣唔要雞乸咁大隻字

有無人升左11.0.2

有冇人有腳皮當芝士碎張git

老爸老爸

唔敢

未更 新出一定勁多bug

做咩抄我講野

食乜諗野好

小山竹

你咁陰公既 2點先食飯

狗工係咁

死厹

冰封俠？

sorry 笑左

繼續做野了 88

開心啲啦做人

一樣

無唔開心 我隻小新呢

我都係聽人講

你係咪落我降頭 次次想拎比你都唔想出門

我今日放假我係你果頭

收工返歸拎野 出黎搵你?

教院點去？
係咪大學站+taxi?
咁走果時咪要call taxi? 有咩apps好

大學站 小巴

拎左枝長棍⋯⋯可能唔比上

比哂十六個位錢

唔好啦又要麻煩你

ied角神

包車夢

系 有其他人 就系唔撚中意

李小龍定成龍？

ft呢

我日日都拎住我支長棍

傻閪

信唔信我拎條長棍fat你塊臉呀拿

頭sir

其實係趙子龍

熊本fg

Ht 角 係雙數
Ft 角 係單數

水門g飯咁細碟

個檸汁幾好飲

度好了

10個月留名

半0全21?

半場波強2:1
全場波強 1:0

主

如果4.就可能10.

星期二已經開始吹奏墨城
咁都唔識買既話
真係唔好賭球了

岩呀...

有冇人見到變身
我好擔心佢
波台一哥你去左邊到啊

TSMTSM

係暗谷溝緊女

佢棄晒

佢8串9中左500蚊贏左7皮幾野啊
潛到依家
波台一哥好野

20蚊主 10蚊客

和呢

墨城盤

上盤a..

十卜樓g

就係睇唔和先咁買🚬😏

撚狗王

上盤b

上盤c

十連頭關
1. 勿乘盤

上盤d

十連頭關
1. 麥乘盤

未睇過
想睇

跟 跟詠同路

1.68......

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5822
投注類別 讓球主客和
細節
星期五 1 墨爾本城(主) 對 布里斯班獅吼(客)
和 [-1] @ 3.65 $50000
金額 $50000.00

半一唔敢買

半一落唔落多注

夢大出手啦

落

Ok gunned

佢唔上水了...可能仲休養緊

1:1 2:2

下盤la diu

尖蛇

斷了

下體啦屌

太多散紙

角要大了

1000想推四口 有冇手足幫幫手

意大利

日本

111

墨城升盤

原來已經10個月嫁喇

111111

你叫到 點都買少少啦

唔記得留錢買角大
針

主fg

2.5/3b

中央人民政府 大D 定全國人民代表大會 大D

都唔刷角 買黎做乜

未入錢呀，等多陣先入ok?

冇睇過少林足球？

55波

還珠格格

格魯吉亞？

個個係伍詠薇

跟左樓主買左100k

明啦

山西豆腐隊？

😅

頭狗你個愛滋醫好未？

愛滋賓奴？

All in

今日跟92sir先

多謝九兩蛇

😑

頭狗 率眾妖害人

角大已死

chow踢得咁生嘅

比d信心

Live吹奏緊木耳

Hehe

1.5/2上盤好似成日都食唔到全格咁

2.5大入得過？

入夠貨 係時候刷c

呀平。要左咩

講緊架仔？

琴日波蘭輕鬆

Ky 個48 paul應用買左角細 冰貢奈

2.5大 已入

Chow fg

gun

chow新季件波衫咁似阿狗

老夢聯盟

老面 尾少一天 得唔得先

開波未

你話要角小啵 係咪反手先

44

日本強陣？

All in 了 $10

Rolando goalllllll

5⛳️

Jump

呢場弱智都識買

瀨屎

5c呀，ky下半幾多c

有冇高手帶領即場😆

樓主1-0

喜欣請給料

下盤jump

Ft12-13

買角唔跟ky不如唔好買

繼續上呀角小黨

沒錯😂可惜無半場角買😪😪

我goalllllll

講多次
夢大>all

米笑
想跳

甘你可以去外國買ga ma

😑邊會笑手畜

New west最多輸半？

想入no goal
有無支持

又黎？

又燈

中

洗唔洗咁先

8.5s 8.5

日本9.5？

ft 10c/12c完？

2.5大

成竇辣殺

老夢背叛角小黨

放緊蛇

11-12c 又12.5/13.5s係咩玩法

世界級

唔sick入

入波未

k

edited

Magic

神一般操作

夢大兼職魔術師

刷100%勝率先

Hkjcodds死左？

主ng

2.5s 2.5

lm等睇再一次

等65分鐘仲有平半入小小

準備好未

打主ng 同埋no goal
博1博

搖撚準備

....秒入

準備喇

無野

描撚準備

出現喇

Ok 啦

有角水嗎？

ok買左 贏先講

8.5s

留名睇開8.5s

失蹤人口

架仔？

主係咁回...唔入ng喇
買上盤入小小客ng仲好

7.5都黎

跳船？

要補嗎？

澳假

一陣就連角架啦

已入

改啦

bgor買左上盤...真係唔敢睇
想補1-1

大[8.5]@3.30

又有喇

又要改？

20@@

Ng

客入一球好唔好先

客ng

岩喇 入多粒

買左客+1

-1和

星期2晚=扭親膊頭關節...星期3早上開始痛
到依加直頭上手臂都開始隱隱作痛

有角就有入球 客隊想贏就刷角啦

2.5/3

gel得未？

頭先未入錢買唔到上盤

@@?

派錢@@

我話上盤派錢原來 我買下盤

由星期二開始吹奏墨城
咁都唔買
正on9

利申 我係on9

等到升盤先買

希望頂實2.5s

On9西

半5全6
澳職好ball

又豬200
下注800一炮算

chow都5色刷角

再嘈搵你老母買生果

6c😂

有方法以後可以100%命中

999

澳職
ky又羊

999999

你老母2-1？未

請你老母食香蕉

3連角 直播超假

48paul又中角旦

爆左8.5s喇

9.5都有

澳假不愧澳假
後面啲角做數咁做

一開就清

正

甘就倒左10個月。。。🚬

11 角冇開

爆左喇

咁都唔撚中

穿我的 穿我的新衣

😂😂

唔信ky都唔會信自己

吹雞la 11.5s叫爆

燈占好ball

澳職

魔術師都要輸

屌 咁樣爆細
好野好野

派我

e到

澳假好野

十連頭關
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿

原來唔係100%

整定既

好彩係贏 如果唔係變十連輸😅😅😅

太易玩了😂

10.5s🚬

樓g 我係on9

第一口中左，但我無買到

岩岩燈占係有線幫8.5s 9.5s gel

7.5執返身彩

8.5 9.5奇蹟收錢😋
btw 以後要買貓叫對家 廢到癲

驚乜？

日本1.5s又準備gel得

全中

墨城呢場雖然贏兩球 但其實踢得唔好

原來你買左細

對面更加垃圾

3.55都仲入緊

係咪要咁

睇清楚先

日本點買法
呢隊垃圾

佢垃圾咪買對家

贏錢食咩好

食生果

1.5/2s
800一炮過

一定爆，放心

再講爆你條女出黎呀

唔爆咁點

會中

係咪反手幫我gel緊

我無買大小

開唔到3.5 幫我設靈

改名 棋靈王？

0000 推撚7哂佢

no

又準備。。。

日本唔想入可以試下比人入

日本美欺呢

唔買喇

唔入封mud

差一甩

jp 1:0

買左盤？

豈等閒可唔可以教我睇即場大細

1.5 ar

其實好易

收返 當我冇講過

我啲ng成日輸no goal...想學下避一避

#888贏大錢

1.5 goal
thx 垃圾日本

1:1

太易玩了

點解係日本入先

日本得29%控球...真係飛都唔買即場

1:0 ft😂😂😂

。。。

奧地利竟然冇人要？

冇hkjcodd點度波

1:1 了

求其買都贏

我諗 大家都知

有冇第個網呀

尊重

-2球 快啦

唔想設靈

快互轟兩球

踢咁耐和波咪踢啦

u21有冇人要奧地利

查比高恩斯未？

半大 allin ed

想要

詠

2. 奧地利小孩 受平半

出面回大飛

兩隊一齊查比科恩斯啦屌

日本仔得23%控球

睇初盤喇 主隊五勝一平讓平手...

新西蘭狗唔入有撚柒閪用咩控球

十連
1. u21 w

跟半客5中派我

你買左2.5？

唔買半客 只買盤...
兩隊都係75分鐘後先最易入波

角小聯盟😚

又學埋喜欣d膠野

3.5ar on9 兩隊一齊陪查佩科恩斯啦

即係和

都係忍手5買垃圾波=.=
不買便是贏

頭場 9c

做咩鬧我on9....

有料

日本 9.5 收左錢

259

派未

入未 屌你老母

放蛇料

買左就報警

大家想我針

入啦屌你老母

射個波入門啦

傻逼s

2-1 比多球派500

買細真係好

睇黎都派得吉儀

2:1

入未呀

Me

唔炒人兩球學咩人贏？

派派派 派吉儀啦仆街 傻鳩買3.5

兩隊陪查佩科恩斯啦屌你老母

落地獄呀

奧地利入未

成隊斷腳老母老婆做雞比狗屌

個個都十連
馬會顫抖了

b gor買左日本盤？

似半和..愈快入愈好當然

等我十連輸

我十連緊啦

屌你老母 想派錢呀

屌你老母全隊老母做雞

岩岩墨城11c ft?

推

986

藍字係贏馬定波

波

990

下面十個贏大錢

me了

想出十場獻下醜

得我同你 慳番啖氣

有3個想贏👍🏿

4個喇